【高登Icon】28款愛國愛黨Icon

連登狗唔好抄

825荃葵青好波！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

我鍾意連狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點整

柒到都係連豬最可愛

我支持共產主義，你們可以打我了

中國人：
還用現金付欸？你們香港人太落後了～

香港人：(jm9)

屌你笑死我xd